[奧運延期後] 東京都新增40宗以上確診個案

東京都 新たに40人以上の感染確認 新型コロナ

都內一日確診數最高記錄

有櫻花群組未

奧運確定延期, 可以多返D確診了

等等，即刻驗番先

想去日本做大爺

確定延期唔洗造假了, 係浪費左比條力架既黑錢
安倍又失敗

今年無奧運。即開Turbo驗

期待手持超快適就有閪屌的日子來臨

終於可以狠啲手去做嘢

有冇動漫畫群組?